會唔會delete同前度既對話紀錄...？

正皮：Delete
負皮：Keep

4年既chatbox, 碌極唔完, 晚晚都好辛苦

何苦呢？

本身想del
但準備撳個下停左手
archive左佢就算
最後都係del唔落手

唔會 得閑睇番可以恥笑下

結果又會忍唔住睇，無限loop

根本唔會落到手del

自虐
眼不見為淨啦屌
反正每次見到都心痛 索性del撚左佢咪仲好

乜都del哂
向前望呀巴打

換左電話
部電話係櫃桶入面
唔敢拎黎睇

入面有太多回憶，講起第時想住邊 佢講可唔可以唔住新界
最後俾我氹掂

知道佢有新男朋友喇，就係move on唔到

要move on 一定要del
幾年 成百幾萬條msg del 左差唔多成日

唔del 但都唔會睇

archive 掉左上google drive 算

唔捨得delete

男人老狗

del左，好後悔，我都知會後悔

del 黎做乜啊
失戀療完傷 再搵日回味

Delete 哂 包括埋佢送既野

冇得屌 回咩味 有得屌就話姐 拎紀錄打飛機好咩？

一路del一路逼自己放底
痛完就要醒

睇到個心都痛一痛
嗚嗚

一定del

緊係del啦
痴撚線

正解

屌你都愛過架嘛
最愛既一個細味果份甜蜜都得掛

why not

梗撚柒係要delete啦

未放底既delete左會後悔
放底左既del唔del都無分別
del黎做咩

忍唔住睇 睇完又辛苦
所以del左
再手快unfollow ig
而家想加番

以前仲用sms嘅時候 由頭到尾係word打返曬所有對話出黎跟住send返俾佢作留念

樓豬on9仔

一樣

好撚痛

史迪仔sticker 垃圾到

冇del,但都冇再開過黎睇

加油

第一次有del
之後知個啲就冇 間唔中碌出黎睇 睇下自己企返起身未

之後個啲
字都打錯埋

眼不見為淨
del係對自己好既唯一辦法
同埋任你點睇，都返唔到去以前

前日岩岩Del完，尋日就後悔
今日就順手block埋佢

Del哂

證據嚟，廢事遲啲俾人屈me too

Del左可以快啲放低 好似係

無 唔想刪走回憶

唔好del得閒拎返出嚟回味

科技源自人性呀...

乜都唔會改唔會掉唔會Del

開頭當寶，我諗好多人壞電話都堅持backup，
但我拍到中後期已經直頭who cares ，分手唔洗講啦

叫朋友幫我DEL哂相同 Chat Record 想睇返都冇得睇
我係迫自己DEL 自己一定唔捨得 留黎又棧自己唔開心

本身想del. 諗返起條8婆成日想撩交嘈
廢事到時冇證據屌返佢 所以都係留返低

垃圾

冇del，但係冇開過嚟睇

封存左

試過借醉delete 哂
第二日醒翻有d後悔
但又覺得眼不見為淨
睇翻又會再傷心

唔會。好多淫嘢
成日send voice message嚟呻吟

Del哂係對你下一任嘅專重

會Keep 因為仲會好想不時回味下當時有幾sweet有幾開心

我好掛住你呀

有日的起決心del晒 諗住逼自己放低
有時夜晚想睇返都少後悔

Del左
無Del contact
但係set左佢個名做屌你老母冚家產

我會所有野都DEL 晒

一齊左八年幾,分左手年幾之後del曬d野
係上幾星期掉曬所有佢俾我既野

俾佢沉底就算啦

識人由做男友到ex再比人姦埋之後
record都仲有keep

Del o既話可以防止你唔小心引發 d 情感出黎

懶得del
反正都唔會有女
我又放低咗

本身冇del 搵返佢嗰陣比佢del左

宜家咩都冇淨

擺左6年，仲喺到
全部都係sms，依家個年代想揾人同你send sms應該0可能性
覺得好值得留著

點?

冇del仲置咗頂
每日都係到虐待自己

冇del，但唔會睇翻
因為係自己成長嘅一部分，但唔會想留戀